[PS4][Pro Club]ASIA AVENGERS招龍門/後衞比賽

陣式 : 4-4-2 Flat / 4-2-3-1 / 4-3-3
大約2300開始練波
有興趣可以 add我psn id : ArBenn0227 或者 telegram:
Thank you

push